# Uebung 5

## Test

## warum ich mich in Ökonometrie 1 eingeschrieben habe 

Ich habe **keinerlei** Erfahrung damit, mit Daten zu arbeiten und dachte, dass ich das später bestimmt gebrauchen kann.

Test, ob ich **pushen** kann
